被拘留者告诉律师，至少还有一名妇女在一名警卫袭击后被驱逐出境。ICE驱逐了一名指控狱警性侵犯的妇女，当时联邦调查局仍在调查这起事件（Lomi Kriel于2020年9月15日发布）
到他们的摊位来，或者在这里注册，与他们业内知名的创业律师预约时间。破坏2020的用户指南| Emma Comeau | 2020年9月11日| TechCrunch
今年夏天，欧洲最高法院做出了一项具有里程碑意义的裁决，在此之后，Facebook正在向其律师开火，试图阻止欧盟监管机构迫使其暂停跨大西洋数据传输。Facebook寻求新的法律延迟以阻止暂停其跨大西洋数据传输的命令| Natasha Lomas | 2020年9月11日| TechCrunch
根据他和他的律师在当时交换的电子邮件，他花了193美元买了这张票，不算35美元的额外费用。那些因煽动性语言而被开罚单的人说，他们唯一的罪行是顶嘴，凯特·努奇，2020年9月9日，圣地亚哥之声
该调查已经进行了一年多，在最近的Intuit文件中公开披露，该公司的律师在该文件中呼吁欧盟委员会限制其调查范围。联邦贸易委员会正在调查因TurboTax实践而引发的Intuit问题，作者Justin Elliott，2020年9月8日，ProPublica
他最初在皇后区以律师身份崭露头角，解决了一场关于森林山公共住房的激烈种族纠纷。马里奥·科莫：一位不错的州长，但要比他好得多。|迈克尔·托马斯基| 2015年1月2日|每日野兽|
Sabrine是一位训练有素的律师，当你的任务是推动政客时，他可能是一位有帮助的人。受基地组织威胁的逊尼派-什叶派爱情故事|露丝·迈克尔森| 2014年12月26日|每日野兽
作为“现在自由”的主管，我对因蒂加姆·阿利耶夫（Intigam Aliyev）非常敬重，长期以来一直尊重他作为人权律师的工作。假期坐牢：我们希望2015年11名政治犯获释| Movements.Org | 2014年12月25日| DAILY BEAST
他的法庭指定的律师每天喝一夸脱酒。美国司法系统如何惩罚残疾囚犯| Elizabeth Picciuto | 2014年12月16日| DAILY BEAST
“最糟糕的情况是，埃里克捡起了一个垃圾桶，警察叫他把它放下，他照做了，”他的律师马丁·斯托勒坚持说。2014年12月16日，《每日野兽报》，抗议者将这位好心的撒玛利亚警察“迈克尔·戴利”涂成了泥
这些敏锐的能力有点像律师在发现起诉书中的漏洞时的敏捷。儿童的方式|詹姆斯·萨利
塞巴斯蒂安·勃兰特去世；斯特拉斯堡的顾问，律师，一首奇特的诗的作者。《每日历史与年表》乔尔·蒙塞尔
但一位需要资金的律师终于屈尊承担了这项任务，他投入其中。宅基地主人奥斯卡·米切奥
“很幸运，”牧师若有所思地重复道，抬起头，律师的眼睛盯着他。宅基地主人奥斯卡·米切奥
如果客户向律师寻求建议，律师要求他做的第一件事就是坦白交代。加里波利日记，第一卷|伊恩·汉密尔顿